塔門露營 有靚女扑嘢

海膽炒飯食 冇乜海膽味 個人認為唔係太特別
營者注意夜晚唔好放嘢食係個帳幕出邊
因為我啲嘢食包括巨浪切薯片俾啲野豬食唒
情侶一對對我卻獨自一人露營
希望大家露營可以多啲同隔離露營嘅人傾計
比佢哋孤獨生存

on9 post 拉

拉

唔同條女依泣 唔通同你條死毒撚傾動漫呀？
定係你想全部人一齊開雜交大派對？

d野好撚痴線好惡 明明幾年前自己一個露都無野豬搞
上星期去兩日一夜 本身係疊石個邊 咁準備煮晚餐時 見到成隻牛咁大既野豬 你眼望我眼
本身自己都行開山經常見野豬 但第一次見咁撚大隻 附近又得我一個營 條女仲on99係到笑唔撚知死
最後食完野搬返營去球場個邊算
屌佢老母 搬撚完個邊都係有
見到有隻野豬搶走隔離營幾包薯片 之後成晚唔洗訓咁濟
好似同隔離營結盟左咁 一有野豬佢就搵光照我個營

我都同隔離嘅人聯盟 聯盟真係好有用 我見到遠少少嘅人佢哋個帳篷係大 人係多 但係都阻擋唔到野豬同牛嘅衝擊 成隻牛踩左入去佢哋個帳篷裏邊

吉死隻牛佢啦